［求解答］想知依個係咩app

如題 求解答
圖唔係好清 抱歉

推

幫推

自推

推推推

搵到張高清圖

謝謝你幫我搵張高清圖
知唔知係咩app

講個原因點解你想知?

約炮apps嚟